---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Kamil Policzant
---

# {{ page.title }}


# Read: 

## Metadane

* factions: "niezrzeszeni"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Kamil Policzant"


## Postać

### Koncept (1)

Społecznik skupiający się na promocji mniejszych miejscowości i społeczeństw nad wielkie miasta, ale pracujący jako sprzedawca materiałów motywacyjnych. Wędrowny hodowca i miłośnik pszczół. Wierzy w mutualizm między ludźmi, viciniusami i naturą.

### Misja (1)

* musi pracować jako handlowiec by utrzymać ziemię -> ma udany biznes ze swojego hobby związanego ze pszczołami
* tereny Skażone są niebezpieczne -> tereny Skażone są odzyskane dla ludzkości
* ludzie agregują się w wielkich miastach -> ludzie żyją w mniejszych, zdrowszych społecznościach (małe miasteczka, mutualizm)

### Ból (1)

* boli go, że nie jest poważany (zawód i poglądy), więc próbuje się wykazać i być super-przydatnym
* nienawidzi swojej pracy, więc łatwo zaangażować go w cokolwiek co może przynieść mu przychody czy zbliżyć do misji
* czuje się bezsilny ze zmianą ludzkiej natury, więc często szuka nowych, nieskażonych jeszcze przez Cywilizację miejsc

### Opis innych (1)

pasjonat, nieco histeryczny, bardzo szybko gada, niezbyt ostrożny, przekonywujący, ciągle gada o pszczołach

### Okoliczności (1)

W otoczeniu swoich pszczół czy terenów bardziej naturalnych, współpracuje z ludźmi celem wspólnego dobra - najpewniej założenia pasieki czy usprawnienia istniejącej infrastruktury.

### Umiejętności (4)

hodowla i badanie pszczół, ogromna wiedza o Skażeniu, życie na Frontierze, świetny sprzedawca materiałów motywacyjnych, biurokracja, życie w polityce firmy, agitacja, sustainability w małym miasteczku, złota rączka

### Magia (3)

#### Gdy kontroluje energię

* Przywołuje, leczy i przekształca pszczoły - stają się jego dronami. Oczy, uszy i żądła.
* Wykrywanie i identyfikacja zieleni, roślin i Skażenia w okolicy.
* Puryfikacja - usuwanie nadmiaru energii magicznej i czyszczenie okolicy.

#### Gdy traci kontrolę

* Niskie poczucie własnej wartości sprawia, że pojawiają się głosy jadące po nim jak po łysym wężu. Lub inni go upokarzają. Lub iluzje pokazujące smutne chwile z jego życia.
* Ogólna manifestacja depresji, smutku i pokazująca niedolę i beznadziejność - to wpływa na osoby dookoła i im też jest smutno.

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (3)

* Pszczoły, ul przenośny: przede wszystkim przy magii, ale też jest znany w środowisku jako "handlowiec z pszczołami co rozdaje miód"
* Solidny i dobrej klasy samochód ATV: nie jest może najbardziej luksusowy, ale zdecydowanie poradzi sobie w różnych warunkach
* Znajomości w dużych firmach: ma dyskretnych sojuszników i wrogów w wielu dużych firmach; czasem mu pomogą czy przeszkodzą

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

(20 minut)


# Generated: 

